Data: 18/11/2019
Local: Predio Matriz - 5o andar

RETROSPECTIVA
=============

Sentimento sobre a Presença do Koga
-----------------------------------
Mais rapidez no projeto
Pressãozinha


Ailton
------
Liberty entendeu que o projeto é complexo
FeedBack Positivo do Time
Final de ano quer presentear
Terão mais pessoas do Time do Koga no mesmo andar
Paralelizar o trabalho 
Fiquem atentos continuando a serem humanos e não robos
Foco no trabalho com objetivo único
Problema falar imediatamente e incluir o Impedimento chamando o Ailton



Matheus
------- 
Entende que é para materializar o trabalho já feito
Pergunta sobre a previsão inicial da entrega do MVP1? 
Seria inicio de JANEIRO/2020
Mas existe um propósito na Liberty


DevTeam Serviços
-----------------
Vão se organizar para distribuir as tarefas
Para um serviço proxy quanto tempo precisa?
Oque acessa direta o Mongo - estimativa 2 dias
ServiçoProxy precisa de conferir o que é de parametro para confirmar se terão mais complemento de dados para efetuar a chamada - estimativa 4 dias
Ailton vai validar com o Danilo o que precisa para deixar mais pronto



Flávio ODM
----------
Ailton pede para conversar com a Cristina na geração de regras




Melhorias
---------
Matheus trazer os bombons que a mãe dele traz !!!!!
Lucas fazer temaki para nós !!!!
Voltar o Happy Hour !!!!

AILTON
Deseja fazer um Happy Hour "de verdade" no fim do ANO fechando com chave de ouro





